[突發] 警方徵用演藝學院做基地，直至下星期一

有朋友係入面教

佢話警方突然通知要徵用演藝
全體師生要即刻執野走

睇黎諗住打持久戰

有乜權徵用?

演藝同意?

學下啲演技啫

可以拒絕？

屌
學校都霸

啲戲太屎？？

演藝班畜牲食屎架

係就包圍埋佢

圖

唔好shift 咗個重點

演藝冇人反對？

真係賤左好多

叫黃秋生出黎解釋下

姐係下禮拜一之前一定會三讀

d垃圾真係同市民對立

黑警阻人返學?

你個總部要來做乜？做乜唔徵匪軍總部？

所有公立大專都係特首做校監

有冷氣有廁所有飯堂

唔夠地方比人訓

有冇尊重過King sir？

要演藝罷課？

無搜查令, 入到唔入得

除非演藝同意

霸住唔俾人去廁所休息冷氣仆街

主要你唔比你地有地方休息
而唔係差佬要用
咁佢地角度多個地方抖下都好

話比身邊人知拖越耐越不利
示威者都會累
政府會有更多時間計劃同操作各方面牽制示威
絕不能比政府拖延
要設時限升級施壓，保持令國際新聞關注
香港輸左就玩完
絕對唔可以讓步/階段性勝利
目標只有「撤回」
今次唔贏以後我地示威抗爭政府都唔會再怕！
警察同政府而家係重複緊雨傘時既戰略
香港人要開始轉變
和理非+適當既勇武配合我地先有一線機會
雨傘衰過一次
預演又錯過一次時機
唔好再重複犯錯，會斷送成個香港後悔一世
加油呀香港人！

今日唔衝 啲人聽日返哂工 政府咪又照開二讀

校長同意就得 可以唔問師生

係唔係畜，就睇下佢地有無反抗

現場需要物資 -
1) 生理鹽水
2) 頭盔
3) 保鮮紙
4) 口罩
5) 膠布

可能驚義士有支援點
同埋擺好多驚渣休息同放裝備

14年後港共政府同啲警犬對示威嘅態度越嚟越強硬，用不適當武力最終無後果仲贏埋，所以而家佢地底線越嚟越低，越嚟越輕易出動武器對付抗爭者。唔好再俾佢地贏！！！
好多人都係勝利球迷，輸咗佢又譴責大家暴力，仲會講到失敗就係因為暴力，但如果我地贏咗，佢地就會明白講當和理非同適當勇武先正確！

癡線

人手多到要企佢門口姐

徵用到下星期一？
唔好俾佢哋拖呀
唔好又入夜先嚟出個濕鳩回應

原本我唔諗住出 你地班狗霸埋我學校
搞到我被逼罷課
我依家就出黎支援大家！

警犬同我地打持久戰

大家小心

特首話唔好停課喎屌你
又徵用人哋間學校院

可以拒絕借出地方個喎，等於隨街徵用人地架車，彩你都有味

King sir都冇出黎發聲啦

點解唔徵用kong u

要求演藝企喺香港人嗰邊，拒絕借出地方！

坐冷氣房

演藝邊個負責架屌

秋生 古仔 有無權岀聲

想去又未去嘅朋友：
林鄭送終會未取消，取消嘅係另外早上八點嘅會，呢個係出fake new既仆街政府

唔付出人力都可以付出物力，前線缺大量長傘、毛巾、眼罩、索帶、生理鹽水、保鮮紙（用黎保護身體）

就算不了，但至少你可以share呢段訊息

演藝學院

建議apa自cut水電，撤離飯堂同鎖晒所有門

職員只係知要走 校內未見黑警

Dllm死警犬，返狗竇啦！
搞乜撚野APA阿！
你會藝術學院開刀？你冇撚病下話

確認係假消息勿推！
只係關閉校園只准師生出入

佔多個building好過比你利用，尤其5年前演藝學院真係收容過人

咁搞法打長期戰 邊有人罷工罷到咁多日 最尾得番學生同FREELANCER 點打

無人想同你打拖延戰

假架，唔好誤傳啦，好on9呀樓主，屌你

推

而加係學校
係有大量速龍係校外
校內未有警察
仲可以比學生入返學校

Okay 仲唔搵泥抆左演藝出口別

Fake news

Pish

其實仲好, 多左班學生出黎

push

打乜撚野持久戰
重要：要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

正式宣布
演藝學院係賣港基地

假野！ 負皮！

fake news!!!!!!

邊個搞我後面

d放流料既人真係要斷關係

咪放流料啦

證實左唔係，只係出左信唔開放
不過後門好多狗就係真既

學校信全文：

Dear Staff and Students,

With the building up of crowds around the Wanchai campus and the unpredictable nature of the situation, it has been decided in the best interest and the safety of staff and students that all academic and administrative operations of the Academy (including both the Wanchai campus and the Bethanie campus) will be suspended and the Academy (both campuses) will be shut down with immediate effect until Sunday (16/6/19) midnight. No student will be academically disadvantaged or penalized as a result of the shut-down. It is currently planned that normal operations of the Academy will resume on Monday (17/6/19). The Administration will monitor the situation closely and provide updates to all staff and students whenever necessary.

All staff and students are asked to leave the campus immediately. Your personal safety is very important and is of our utmost concern.

The above are precautionary measures that we have to exercise to ensure the safety of the Academy community and property.

Many thanks for your kind understanding.

Prof Adrian Walter AM

Prof Philip Wong

Director

Deputy Director (Administration)

The Hong Kong Academy for Performing Arts
1 Gloucester Road, Wanchai, Hong Kong

咁撚惡

放流料嘅走啦

要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸

大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

Fake newss

Push

屌 原來又係波台假膠

FAKE NEWS

冚家鏟啦你
放流料

演藝學院學生會證實，「警方徵用演藝學院做基地」屬虛假消息。

假架！！！！

咪又係封校，師生走返哂出嚟
示威者少咗個基地就真

邊個同你玩到星期一on99 咪撚比佢地拖到

流料

支那公安進駐地

NOW NEWS【1226】香港演藝學院於11時許，疏散職員、學生，以及暫時關閉。另，學院學生會facebook發文澄清，網上流傳警方徵用演藝學院作基地為虛假消息。

流料，admin 快d 删post

屌你老母樓主你朋友係入邊教？你單機啦仆街，喺度擾亂視聽，傻閪

假架 仆你個街流料
封學校係學校決定 同差佬無關
學生可以自由出入用後門
求Ching 推

diu

入去進修下先

演藝師生出名反建制
你啱啱落嚟香港？

波台狗咪撚作新聞
假嘅屌你老母 乜撚嘢居心

咁係變成甕中之鱉

Blocked

憑乜野

可唔可以搵人開暖氣，鎖廁所，熄燈?

波台狗真係波台狗